屌你老母班反軒配未？

邊個話軒唔做得隊長？邊個話佢廢？軒隊留力冠軍咋

👍